Fifa 18 Switch版 有無標價?

暫時淨係見到得其他平台有價錢
但好似唔見Switch有

《FIFA 18》將推出三個版本：標準版、Ronaldo 版，以及超級球星版（標誌版），遊戲目前已於各個平台接受預訂。售價分別為59.99美元（約470港元）、79.99美元（約620港元）及、99.99美元（約780港元）。暫時見香港地區 PlayStation Store 、 Microsoft Store 及 Origin 預購標誌版均700有找，比美金抵玩。預購 Ronaldo 版及超級球星版（標誌版）的玩家更可提早3天開始進行遊戲。

有冇demo

無 demo得PS4 XBOX同PC

應該都係over$400架喇

早幾日响日本見到

同MH差唔多價

係

唔知香港又要食幾多炒價